# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Co-op Library package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Hanjing Gu <ghj1988@gmail.com>, 2020
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Co-op Library\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/platform-coop-toolkit/pcc/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-19 14:54+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-01 04:11+0000\n"
"Last-Translator: Hanjing Gu <ghj1988@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://www.transifex.com/platform-cooperative-development-kit/teams/107673/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: resources/functions.php:17
msgid "Resource Library &rsaquo; Error"
msgstr "資源庫 &rsaquo; 錯誤"

#: resources/functions.php:28
msgid "You must be using PHP 7.1 or greater."
msgstr "您必須使用 PHP 7.1 或更高版本。"

#: resources/functions.php:29
msgid "Invalid PHP version"
msgstr "無效的 PHP 版本"

#: resources/functions.php:38
msgid "You must be using WordPress 4.7.0 or greater."
msgstr "您必須使用 WordPress 4.7.0 或更高版本。"

#: resources/functions.php:39
msgid "Invalid WordPress version"
msgstr "無效的 WordPress 版本"

#: resources/functions.php:49
msgid "You must run <code>composer install</code> from the Sage directory."
msgstr "您必須從 Sage 目錄運行 <code>composer install</code>。"

#: resources/functions.php:50
msgid "Autoloader not found."
msgstr "未找到自動加載器。"

#: resources/functions.php:66
#, php-format
msgid "Error locating <code>%s</code> for inclusion."
msgstr "查找要包含的<code>%s</code>時出錯。"

#: app/Controllers/App.php:22
msgid "Settings saved"
msgstr "設置已保存"

#: app/Controllers/App.php:24
msgid "Your settings have been saved."
msgstr "您的設置已保存。"

#: app/Controllers/App.php:197
msgid "&laquo; Previous"
msgstr "&laquo; 上一步"

#: app/Controllers/App.php:198
msgid "Next &raquo;"
msgstr "下一步 &raquo;"

#: app/Controllers/App.php:305
msgid "&hellip;"
msgstr "&hellip;"

#: app/Controllers/App.php:367
msgid "previous"
msgstr "上一步"

#: app/Controllers/App.php:371
msgid "next"
msgstr "下一步"

#: app/Controllers/App.php:373
msgid "Resources navigation"
msgstr "資源導航"

#: app/Controllers/App.php:374
msgid "resources"
msgstr "資源"

#: app/Controllers/App.php:448
msgid ""
"<span class=\"pc-ff--sans pc-fw--normal\">Platform Co-op</span><br "
"/>Resource Library"
msgstr "<span class=\"pc-ff--sans pc-fw--normal\">平台合作社</span><br />資源庫"

#: app/Controllers/App.php:456
msgid "Latest Posts"
msgstr "最新帖子"

#: app/Controllers/App.php:460
msgid "Search results"
msgstr "搜索結果"

#: app/Controllers/App.php:464
msgid "Browse all"
msgstr "瀏覽全部"

#: app/Controllers/App.php:468
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: app/Controllers/App.php:479
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: app/setup.php:59
msgid "Global Navigation"
msgstr "全局導航"

#: app/setup.php:60
msgid "Primary Navigation"
msgstr "主導航"

#: app/setup.php:126
msgid "Primary"
msgstr "主要"

#: app/setup.php:130
msgid "Footer"
msgstr "頁腳"

#: app/filters.php:32
msgid "Continued"
msgstr "續"

#: resources/views/components/notification.blade.php:4
#: resources/views/search.blade.php:8
#: resources/assets/scripts/util/addNotification.js:32
msgid "Close notification"
msgstr "關閉通知"

#: resources/views/search.blade.php:9
msgid "No results for search"
msgstr "搜索無結果"

#: resources/views/search.blade.php:10 resources/views/index.blade.php:8
msgid "Sorry, no results were found."
msgstr "抱歉，未找到任何結果。"

#: resources/views/404.blade.php:8
msgid "Sorry, but the page you were trying to view does not exist."
msgstr "抱歉，您嘗試查看的頁面不存在。"

#: resources/views/404.blade.php:10 resources/views/index.blade.php:10
#: resources/views/partials/content-front-page.blade.php:2
msgid "Search resource name, publisher, or topic…"
msgstr "搜索資源名稱、發布者或主題……"

#: resources/views/partials/search-form.blade.php:3
msgid "Search for:"
msgstr "搜索："

#: resources/views/partials/search-form.blade.php:8
#: resources/views/partials/header.blade.php:7
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: resources/views/partials/entry-meta.blade.php:3
msgid "By"
msgstr "由"

#: resources/views/partials/language-switcher.blade.php:4
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: resources/views/partials/content-single.blade.php:10
#: resources/views/partials/content-page.blade.php:2
msgid "Pages:"
msgstr "頁面："

#: resources/views/partials/content-page-saved-searches.blade.php:3
#: resources/views/partials/content-page-favorites.blade.php:2
msgid "Remove all"
msgstr "刪除所有"

#: resources/views/partials/content-page-saved-searches.blade.php:3
msgid "Remove all saved searches"
msgstr "刪除所有保存的搜索"

#: resources/views/partials/content-page-saved-searches.blade.php:8
msgid "You have no saved searches."
msgstr "您沒有保存的搜索。"

#: resources/views/partials/content-page-saved-searches.blade.php:9
#, python-format
msgid "Search or <a href=\"%s\">browse</a> for resources to save your search."
msgstr "搜索或<a href=\"%s\">瀏覽</a>資源以保存搜索。"

#: resources/views/partials/header.blade.php:29
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: resources/views/partials/filters.blade.php:2
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: resources/views/partials/filters.blade.php:10
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: resources/views/partials/filters.blade.php:11
msgid "Filters"
msgstr "篩選器"

#: resources/views/partials/filters.blade.php:14
#: resources/views/partials/content-front-page.blade.php:10
msgid "Goals"
msgstr "目標"

#: resources/views/partials/filters.blade.php:15
#: resources/views/partials/content-front-page.blade.php:9
msgid "Topics"
msgstr "主題"

#: resources/views/partials/filters.blade.php:16
msgid "Co-op Types"
msgstr "合作社類型"

#: resources/views/partials/filters.blade.php:17
#: resources/views/partials/content-front-page.blade.php:11
msgid "Sectors"
msgstr "市場部門"

#: resources/views/partials/filters.blade.php:18
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: resources/views/partials/filters.blade.php:19
#: resources/views/partials/content-front-page.blade.php:12
msgid "Formats"
msgstr "格式"

#: resources/views/partials/filters.blade.php:26
#: resources/views/partials/filters.blade.php:68
msgid "Deselect all"
msgstr "取消選擇所有"

#: resources/views/partials/filters.blade.php:26
#, python-format
msgid "Deselect all %s"
msgstr "取消選擇所有%s"

#: resources/views/partials/filters.blade.php:40
#, python-format
msgid "and %d subtopics"
msgstr "和 %d 個子主題"

#: resources/views/partials/filters.blade.php:41
msgid "show %1$d subtopics for \"%2$s\""
msgstr "為「%2$s」顯示 %1$d 個子主題"

#: resources/views/partials/filters.blade.php:65
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: resources/views/partials/filters.blade.php:68
msgid "languages"
msgstr "語言"

#: resources/views/partials/filters.blade.php:82
msgid "Apply Filters"
msgstr "應用篩選器"

#: resources/views/partials/content-page-settings.blade.php:2
msgid "Allow the Resource Library to track what resources you’ve viewed."
msgstr "允許資源庫跟踪您查看過的資源。"

#: resources/views/partials/content-page-settings.blade.php:3
msgid "How resource tracking changes what you see"
msgstr "資源跟踪如何改變您所看到的內容"

#: resources/views/partials/content-page-settings.blade.php:5
msgid ""
"By choosing ‘Allow’, the Resource Library will be able to track the "
"resources you view, letting you:"
msgstr "通過選擇『允許』，資源庫將能夠跟踪您查看過的資源，以便您："

#: resources/views/partials/content-page-settings.blade.php:7
msgid "see a list of your recently viewed resources on the home page,"
msgstr "在首頁上查看您最近查看過的資源列表，"

#: resources/views/partials/content-page-settings.blade.php:8
msgid "see related resources, and"
msgstr "查看相關資源，以及"

#: resources/views/partials/content-page-settings.blade.php:9
msgid "contribute to the most viewed articles seen on the home page."
msgstr "為首頁上查看次​​數最多的文章做出貢獻。"

#: resources/views/partials/content-page-settings.blade.php:11
msgid ""
"The Resource Library will only use this information for these features, and "
"does not collect any personally identifiable information."
msgstr "資源庫僅將此信息用於這些功能，而不會收集任何個人身份信息。"

#: resources/views/partials/content-page-settings.blade.php:12
msgid ""
"By choosing ‘Don’t allow’, you will be able to continue to use the Resource "
"Library fully, with the exception of the features mentioned previously."
msgstr "通過選擇『不允許』，您可以繼續完整使用資源庫，但上述功能除外。"

#: resources/views/partials/content-page-settings.blade.php:17
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: resources/views/partials/content-page-settings.blade.php:21
msgid "Don&rsquo;t allow"
msgstr "不允許"

#: resources/views/partials/content-page-settings.blade.php:25
#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:127
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:5
#: resources/views/partials/content-lc_resource.blade.php:5
msgid "Subscription required"
msgstr "需要訂閱"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:5
#: resources/views/partials/content-lc_resource.blade.php:5
msgid "Subscription required to access this resource"
msgstr "需要訂閱以訪問此資源"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:8
#: resources/views/partials/content-lc_resource.blade.php:10
#, python-format
msgid "By %s"
msgstr "由 %s"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:12
#: resources/views/partials/content-lc_resource.blade.php:16
msgid "resource format"
msgstr "資源格式"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:13
#, python-format
msgid "Published by %s"
msgstr "由 %s 發布"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:18
#: resources/views/partials/content-lc_resource.blade.php:23
msgid "location of relevance"
msgstr "相關位置"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:25
#: resources/views/partials/content-lc_resource.blade.php:30
msgid "language"
msgstr "語言"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:31
#: resources/views/partials/content-lc_resource.blade.php:36
msgid "date published"
msgstr "發布日期"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:38
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:45
msgid "Topic"
msgstr "主題"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:50
msgid "Suggest edits"
msgstr "建議修改"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:55
msgid "Visit full resource (subscription required)"
msgstr "訪問完整資源（需要訂閱）"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:55
msgid "Visit full resource"
msgstr "訪問完整資源"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:60
msgid "Add to Favorites"
msgstr "添加到收藏夾"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:62
msgid "Remove from Favorites"
msgstr "從收藏夾中刪除"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:67
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:80
#: resources/views/partials/footer.blade.php:17
msgid "Email"
msgstr "電郵"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:86
msgid "Report broken link"
msgstr "報告破損的鏈接"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:90
msgid "View alternate links"
msgstr "查看備用鏈接"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:95
msgid "View on Perma.cc (%1$d of %2$d)"
msgstr "在 Perma.cc 上查看（第 %1$d 頁，共 %2$d 頁）"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:97
msgid "View on Perma.cc"
msgstr "在 Perma.cc 上查看"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:104
msgid "View on the Internet Archive (%1$d of %2$d)"
msgstr "在 Internet Archive 上查看（第 %1$d 頁，共 %2$d 頁）"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:106
msgid "View on the Internet Archive"
msgstr "在 Internet Archive 上查看"

#: resources/views/partials/content-single-lc_resource.blade.php:115
#: resources/views/partials/content-lc_resource.blade.php:52
#, python-format
msgid "Added %s"
msgstr "已添加 %s"

#: resources/views/partials/save-search.blade.php:3
msgid "Save my search"
msgstr "保存我的搜索"

#: resources/views/partials/content-lc_resource.blade.php:17
msgid "publisher"
msgstr "發布者"

#: resources/views/partials/content-lc_resource.blade.php:47
#, python-format
msgid "+%d more"
msgstr "+ %d 個"

#: resources/views/partials/content-lc_resource.blade.php:56
msgid "Favorited"
msgstr "已收藏"

#: resources/views/partials/content-front-page.blade.php:6
msgid "Browse by…"
msgstr "按……瀏覽"

#: resources/views/partials/content-front-page.blade.php:17
msgid "Browse all resources"
msgstr "瀏覽所有資源"

#: resources/views/partials/content-front-page.blade.php:20
msgid "My feed"
msgstr "我的提要"

#: resources/views/partials/content-front-page.blade.php:21
#: resources/views/partials/sort.blade.php:8
msgid "Most viewed"
msgstr "查看最多"

#: resources/views/partials/content-front-page.blade.php:34
msgid "Recently published"
msgstr "最近發布"

#: resources/views/partials/comments.blade.php:21
msgid "&larr; Older comments"
msgstr "&larr; 較舊評論"

#: resources/views/partials/comments.blade.php:24
msgid "Newer comments &rarr;"
msgstr "較新評論 &rarr;"

#: resources/views/partials/comments.blade.php:33
msgid "Comments are closed."
msgstr "評論已關閉。"

#: resources/views/partials/current-filters.blade.php:3
msgid "%1$s of %2$s resources matched"
msgstr "%2$s 個資源中的 %1$s 個匹配"

#: resources/views/partials/current-filters.blade.php:5
msgid "Your search term:"
msgstr "您的搜索詞："

#: resources/views/partials/current-filters.blade.php:9
msgid "Your filters:"
msgstr "您的篩選器："

#: resources/views/partials/current-filters.blade.php:14
#: resources/views/partials/content-page-favorites.blade.php:8
#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:55
msgid "Remove"
msgstr "刪除"

#: resources/views/partials/current-filters.blade.php:14
msgid "from current filters"
msgstr "從當前篩選器"

#: resources/views/partials/current-filters.blade.php:20
msgid "The resources shown match at least one of these filters."
msgstr "顯示的資源至少與這些篩選器之一匹配。"

#: resources/views/partials/current-filters.blade.php:22
msgid "Clear all"
msgstr "清除所有"

#: resources/views/partials/content-page-favorites.blade.php:2
msgid "Remove all favorites"
msgstr "刪除所有收藏夾"

#: resources/views/partials/content-page-favorites.blade.php:8
#, python-format
msgid "\"%s\" from my favorites"
msgstr "來自我的收藏夾的「%s」"

#: resources/views/partials/content-page-favorites.blade.php:15
msgid "You have no favorites."
msgstr "您沒有收藏夾。"

#: resources/views/partials/content-page-favorites.blade.php:16
#, python-format
msgid "Search or <a href=\"%s\">browse</a> for resources to favorite them."
msgstr "搜索或<a href=\"%s\">瀏覽</a>資源以將其添加到收藏夾。"

#: resources/views/partials/content-term-list.blade.php:27
#, python-format
msgid "No %s found."
msgstr "未找到 %s。"

#: resources/views/partials/footer.blade.php:7
msgid "Platform Cooperativism Consortium"
msgstr "平台合作主義聯盟"

#: resources/views/partials/footer.blade.php:10
msgid "Our open access and privacy policy"
msgstr "我們的開放獲取和隱私政策"

#: resources/views/partials/footer.blade.php:11
msgid "Our commitment to diversity and inclusion"
msgstr "我們對多樣性和包容性的承諾"

#: resources/views/partials/sort.blade.php:4
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#: resources/views/partials/sort.blade.php:6
msgid "Date added"
msgstr "添加日期"

#: resources/views/partials/sort.blade.php:7
msgid "Date published"
msgstr "發布日期"

#: resources/views/partials/sort.blade.php:9
msgid "Most favorited"
msgstr "收藏最多"

#: resources/assets/scripts/routes/favorites.js:12
msgid "Favorites not supported"
msgstr "不支持收藏夾"

#: resources/assets/scripts/routes/favorites.js:12
msgid ""
"Your favorites are stored in your browser's cookies. To add favorites, "
"please enable cookies for this website."
msgstr "您的收藏夾存儲在瀏覽器的 cookie 中。要添加至收藏夾，請啟用該網站的 cookie。"

#: resources/assets/scripts/routes/favorites.js:18
msgid "Remove favorites?"
msgstr "刪除收藏夾？"

#: resources/assets/scripts/routes/favorites.js:19
msgid "Are you sure you want to remove all resources from your favorites?"
msgstr "您確定要刪除收藏夾中的所有資源嗎？"

#: resources/assets/scripts/routes/favorites.js:20
#: resources/assets/scripts/routes/favorites.js:50
#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:74
#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:93
msgid "Yes, remove"
msgstr "是的，刪除"

#: resources/assets/scripts/routes/favorites.js:21
#: resources/assets/scripts/routes/favorites.js:51
#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:75
#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:94
msgid "No, don&rsquo;t remove"
msgstr "不，請勿刪除"

#: resources/assets/scripts/routes/favorites.js:35
msgid "Favorites removed"
msgstr "收藏夾已刪除"

#: resources/assets/scripts/routes/favorites.js:35
msgid "The resources have been removed from your favorites."
msgstr "資源已從您的收藏夾中刪除。"

#: resources/assets/scripts/routes/favorites.js:38
msgid "Favorites not removed"
msgstr "收藏夾未刪除"

#: resources/assets/scripts/routes/favorites.js:38
msgid "The resources could not be removed from your favorites."
msgstr "無法從您的收藏夾中刪除資源。"

#: resources/assets/scripts/routes/favorites.js:48
msgid "Remove resource?"
msgstr "刪除資源？"

#: resources/assets/scripts/routes/favorites.js:49
msgid "Are you sure you want to remove this resource from your favorites?"
msgstr "您確定要從收藏夾中刪除此資源嗎？"

#: resources/assets/scripts/routes/favorites.js:69
#: resources/assets/scripts/routes/single.js:40
msgid "Favorite removed"
msgstr "收藏夾已刪除"

#: resources/assets/scripts/routes/favorites.js:69
#: resources/assets/scripts/routes/single.js:40
msgid "The resource has been removed from your favorites."
msgstr "資源已從您的收藏夾中刪除。"

#: resources/assets/scripts/routes/favorites.js:72
#: resources/assets/scripts/routes/single.js:47
msgid "Favorite not removed"
msgstr "收藏夾未刪除"

#: resources/assets/scripts/routes/favorites.js:72
#: resources/assets/scripts/routes/single.js:47
msgid "The resource could not be removed from your favorites."
msgstr "無法從您的收藏夾中刪除資源。"

#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:18
#, python-format
msgid "%s filter applied. Resource list updated."
msgid_plural "%s filters applied. Resource list updated."
msgstr[0] "已應用 %s 個篩選器。資源列表已更新。"

#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:20
#, python-format
msgid "%s filter applied. No resources found."
msgid_plural "%s filters applied. No resources found."
msgstr[0] "已應用 %s 個篩選器。未找到資源。"

#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:40
#, python-format
msgid "All %s have been deselected"
msgstr "所有 %s 已取消選擇"

#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:116
#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:15
msgid "Maximum number of saved searches reached"
msgstr "達到了已保存搜索的最大數量"

#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:117
#, python-format
msgid ""
"You have reached the maximum amount of saved searches (50). To save more, "
"you must <a href=\"%s\">delete some saved searches</a>."
msgstr "您已達到已保存搜索的最大數量 (50)。要保存更多內容，您必須<a href=\"%s\">刪除一些已保存的搜索</a>。"

#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:123
msgid "Save search"
msgstr "保存搜索"

#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:124
msgid ""
"To save your search, please give it a name so you can identify it later."
msgstr "要保存搜索，請為其命名以便將來識別。"

#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:126
msgid "Name of saved search:"
msgstr "已保存搜索的名稱："

#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:128
msgid "Don&rsquo;t save"
msgstr "請勿保存"

#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:136
#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:186
msgid "Search not saved"
msgstr "搜索未保存"

#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:137
msgid ""
"You have reached the maximum amount of saved searches (50). To save more, "
"you must delete some saved searches."
msgstr "您已達到已保存搜索的最大數量 (50)。要保存更多內容，您必須刪除一些已保存的搜索。"

#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:144
#, python-format
msgid "Saved search for “%s”"
msgstr "「%s」的已保存搜索"

#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:156
#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:166
#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:176
msgid "Search saved"
msgstr "搜索已保存"

#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:158
msgid ""
"You have successfully saved this search. You can save <strong>%1$d</strong> "
"more. You can see this search on your <a href=\"%2$s\">saved searches "
"page</a>."
msgstr ""
"您已成功保存此搜索。您可以再保存 <strong>%1$d</strong> 個。您可以在<a "
"href=\"%2$s\">已保存的搜索頁面</a>上查看此搜索。"

#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:168
msgid ""
"You have successfully saved this search. <strong>You can only save %1$d "
"more.</strong> You can see this search and manage saved searches on your <a "
"href=\"%2$s\">saved searches page</a>."
msgstr ""
"您已成功保存此搜索。<strong>您只能再保存 %1$d 個</strong>。您可以在<a "
"href=\"%2$s\">已保存的搜索頁面</a>上查看此搜索並管理已保存的搜索。"

#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:178
msgid ""
"You have successfully saved this search. <strong>You have reached the "
"maximum number of saved searches (50).</strong> You can see this search and "
"manage saved searches on your <a href=\"%2$s\">saved searches page</a>."
msgstr ""
"您已成功保存此搜索。<strong>您已達到已保存搜索的最大數量 (50)。</strong>您可以在<a "
"href=\"%2$s\">已保存的搜索頁面</a>上查看此搜索並管理已保存的搜索。"

#: resources/assets/scripts/routes/archive.js:186
msgid "Your search could not be saved."
msgstr "您的搜索無法保存。"

#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:16
msgid ""
"You have reached the maximum number of saved searches (50). To save more, "
"you must delete some saved searches."
msgstr "您已達到已保存搜索的最大數量 (50)。要保存更多內容，您必須刪除一些已保存的搜索。"

#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:35
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:46
msgid "Show details"
msgstr "顯示詳情"

#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:50
msgid "Search term"
msgstr "搜索詞"

#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:72
msgid "Confirm remove saved searches"
msgstr "確認刪除已保存的搜索"

#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:73
msgid "Are you sure you want to remove all of your saved searches?"
msgstr "您確定要刪除所有已保存的搜索嗎？"

#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:81
msgid "Saved searches removed"
msgstr "保存的搜索已刪除"

#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:81
msgid "Your saved searches have been removed."
msgstr "您保存的搜索已刪除。"

#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:83
msgid "Saved searches not removed"
msgstr "保存的搜索未刪除"

#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:83
msgid "Your saved searches could not be removed."
msgstr "您保存的搜索無法刪除。"

#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:91
msgid "Confirm remove saved search"
msgstr "確認刪除已保存的搜索"

#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:92
msgid "Are you sure you want to remove this saved search?"
msgstr "您確定要刪除此保存的搜索嗎？"

#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:107
msgid "Saved search removed"
msgstr "保存的搜索已刪除"

#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:107
msgid "Your saved search has been removed."
msgstr "您保存的搜索已刪除。"

#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:109
msgid "Saved search not removed"
msgstr "保存的搜索未刪除"

#: resources/assets/scripts/routes/saved-searches.js:109
msgid "Your saved search could not be removed"
msgstr "您保存的搜索無法刪除"

#: resources/assets/scripts/routes/single.js:42
msgid "Favorite added"
msgstr "已添加至收藏夾"

#: resources/assets/scripts/routes/single.js:42
msgid "The resource has been added to your favorites."
msgstr "資源已添加到您的收藏夾。"

#: resources/assets/scripts/routes/single.js:49
msgid "Favorite not added"
msgstr "未添加至收藏夾"

#: resources/assets/scripts/routes/single.js:49
msgid "The resource could not be added to your favorites."
msgstr "資源無法添加到您的收藏夾。"
